{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69681&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔드몽드"
    },
    "text": "川と公園が近い場所に位置するこのホテルは、快適な空気とともにリラックスできる場所です。 外観はすっきりとした感じで、客室はいつも清潔で快適に管理されています。 周辺には潭陽共用ターミナルが車で6分の距離にあり、芸術テーマパークと竹谷テーマ公園も車でそれぞれ4分と7分の距離に位置しています。 チェックインは6:00で、チェックアウトは22:00時以降に可能です。 ホテル内には無料Wi-Fiが提供されており、すべての客室は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供しており、駐車も可能で無料です。 宿泊客はプールとビジネスセンターを無料で利用でき、ホテル内の様々な付帯施設を利用できます。 朝食は毎朝07:30から09:30までバンブーレストランで提供され、価格は平日と週末によって異なります。 全客室では調理が不可能であり、いくつかの確認事項とその他の事項も考慮しなければなりません。 例えば、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 該当画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "川と公園が近く、快適な空気とリラックスできる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "すっきりとした感じの外観です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室はいつも清潔で快適に管理されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には潭陽共用ターミナル、芸術テーマパーク、竹谷テーマ公園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00で、チェックアウトは22:00時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料Wi-Fiが提供されており、駐車も可能で無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はバンブーレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やホテルの状況によって変動し、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような付帯施設を利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はプールとビジネスセンターを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 357
    }
}